我懷疑自己鯁好幼好短嘅魚骨,好不安.

我懷疑自己鯁咗魚骨,但我好肯定就算有, 都係一條好幼, 好短嘅魚骨.
即係嗰啲過咗段時間會變到好脆嗰種.
依家喉嚨有種怪怪嘅感覺,好似真係有啲嘢,但食嘢,飲嘢都完全唔痛,只係有種感覺: 好似係有啲嘢咁.

以前試過兩次因魚骨而去醫院照內窺鏡, 已經係8,9年前嘅事.
一次係堅有條OK長嘅, 另一次就真係乜都冇, 醫生估係心理作用或痱滋.
但真係太痛, 又晒咗我兩日, 仲令我唔敢再食魚.
之後一直都好少食魚或好小心.

呢段時間都有兩, 三次試過類似今次咁,"好似係有啲嘢咁"而之後不了了之.
今次都想再觀望吓.
但唔記得咗係點捱過嗰段不安嘅時間, 請問有冇建議?

睇醫生囉

你都係唔好食魚啦

但我估醫生都係叫我去照內窺鏡, 真係好痛.

我有時食魚都有咁既感覺 後尾又會無事 唔知係d魚骨隨著食物吞嚥而一齊走左定還是根本無事 自己心多

我2010年就係試過自己以為有, 但醫生照內窺鏡話: 真係乜都冇喎....
但照內窺鏡真係痛, 加上今次條魚, 就算真係有, 都係好幼好短嘅魚骨.
請問你係點過嗰段不安嘅時間?

都係照平時咁過 可能1,2日之後就發覺無事 如你果過左幾日都仲係覺得有事就去睇下囉

咁大個都唔識食魚 食屎啦

我都係咁諗, 希望我可以分到心啦! Thanks!

咁耐有都溶咗啦

係囉! 因為就算有, 都係一條極幼, 好短嘅魚骨.
希望真係我心理作用.

心理作用 之前都試過 睇醫生照內窺洗左好左錢

內窺鏡嗰種痛真係可怕, 刻骨銘心...
尤其係我都有次 "乜都冇" 嘅經驗.
當然仲有錢問題.

以後唔食

應該係𠝹損咗
我前兩日食鰻魚都係咁
琴日feel到發炎，搵手了又了唔到
之後今朝就開始無咁痛了

原來仲有呢個可能!
多謝分享!

依家嘅情況就係 “好似有啲嘢咁”，
但絕對冇刺痛，飲嘢或食嘢都冇刺痛。

反而食雞成日覺得會食到碎骨

咁你有冇事?😮

想問真鯁骨嘅話，係咪一定會刺痛?

上個月食鴨舌，又食鯁住左，個心口痛到仆街，去睇急症要等8個鐘，跟住食個早餐應該d食物拖左舊骨落去，即時舒服左，當然最終都睇埋醫生，又係照胃鏡加留院一日，照完確認你界損食道就放我走

照胃鏡完全唔覺痛

細個試過有同一種感覺 結果係燥得制上火 但感覺真係有條骨係喉嚨咁 去飲多啲下火野食下西瓜青瓜睇下點先啦

等我整支清熱酷先，多謝!

咁可能係公立醫院問題，
之前照內窺鏡嗰兩次真係痛到有陰影。

我都係公立 威記

好似有兩種做法

我做個種係完全無感覺

同埋好快就完成